I大禁止帶豬嘴返學！

為保障學生及員工安全和健康，校方提醒所有人士均不可配戴附有氣閥的口罩或呼吸器進入本學院，因呼氣時飛沫可由氣閥排出而增加其他人受感染的潛在危險。請參閱附件內有關附有氣閥的口罩或呼吸器之款式，以及香港考試及考評局相關指引(節錄)，以作參考。學院秘書處會指示學院物業管理公司在院校入口貼出相關告示並提醒入場人士須配戴口罩進入院校。多謝合作。

With due consideration to the health protection and staff & student’s concerns, your attention is drawn that the face masks or respirators with valves are not allowed to use in the Campus as respiratory droplets can be dispersed through the valve thus exposing other people to the risk of possible infections. Please refer to the photo attached on the type of face masks embedded with one-way valve(s) for reference. The same face mask requirements are also specified by the Hong Kong Examinations and Assessment Authority which is extracted and attached for your information.

廢事自爆Cut左少少野
想睇全文？ TG me hugo1991

ive d港豬專捉人唔戴罩

戴透明口罩咪無氣閥

其實make sense
有氣閥嘅口罩打乞嗤係直出

N95嗰d都叫respirator
有valve=人地冇保障

你認為無氣閥既就好好?

Cctv又唔見佢咁多意見

跟本戴左外科口罩咪一樣噴哂出黎

外科口罩隔咗好多喎

就咁呼氣都可以噴上眼度
你話呢

咁咪即係戴得唔夠好或者個罩唔啱碼
不過眼感覺到自己噴出嚟嘅氣已經代表口罩擋咗一部分

擋左"D" lor 叫做噴得無咁遠lor

就咁睇唔見得氣閥類口罩會差好遠

氣閥係完全唔擋喎

D 病毒咪又係出哂黎

但你禁豬嘴, 點防止吸入病毒呀
你唔係認為無氣密性既外科口罩可以下話

唔係我認為 係有研究指出外科口罩可以預防感染喎..
當然如果你講緊完美隔絕就唔係啦

Source:

【最新消息】港大以倉鼠測試 結果反映外科口罩能降新冠病毒感染

“降”
衣家係禁左一樣“預防”既野

咁氣閥冇減少放出嘅病毒量 增加其他人感染機會依樣嘢你諗住點解決？

Btw咁嘅嘢都要拗 如果你唔再用不推文回覆我就冇辦法再同你討論

無得好討論
衣家好好保護自己都唔俾呀